醫務社工面試

小弟今年fg
收到MSW interview
請問有無巴絲經驗分享

英/中面試？

推1

推2

未畢業都有得IN?
你地拎到牌都起碼7月，又唔似SWD咁因為有好多位所以可以等你地